Puiga Jaan Joonas tuli ette ja andis oma talurentnikule Jaan Hansonile üles, et see 23 Aprillil 1888 rendikohast wälja minema peab.
Jaak Hanson ei olnud käsu peale tulnud.
Otsus: Seda ülesütlemist protokolli panna.
